[認真post]我姓冼, 岩岩買左隻狗, 應該改佢叫咩名

如題

sin696969

帶你落街好唔好

隻狗無咩反應

落街咬9 你賓周

Dolly 囉

Sin cos tan

條賓周有d 痕

冼老豆

Spock

R 囉要隻狗教

鳩鳩

屌你老母 領養代替購買呀 仆街

你隻閹狗緊係唔明春袋痕係點

咁都知我無J

single

順便用黎形容你

我帶左你去閹

先施super

幽默感......

冼買狗

洗乜狗

ricko

冼鳩你

689